當全部人隻手都有血 就冇野可以分化到我地

大陸人臉辨識愈勁 就知冇人可以走得甩
唯有合力對抗 先可以重獲自由